{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044908",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75014&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천365번지펜션"
    },
    "text": "居心地の良い一軒家の空間をプライベートに利用できるペンションです。 客室内には無料Wi-Fiと屋外バーベキュー場、火のあみなどの便益施設がご提供されます。 周辺には江村レールパークが車で4分の距離にあり、春川三岳山湖ケーブルカーは車で24分の距離に位置しています。 また、レゴランドは車で28分の距離にあります。 ペンションの入室時間は5:00で、退室時間は22:00以降です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車できます。 ブルモンは薪と火鉢が提供され、費用は20,000ウォンです。 利用可能な時間は8:00から2:00までで、天候や季節によって利用が制限される場合があります。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルしています。 利用時間は8:00から2:00までです。 屋外バーベキュー場が完備されており、利用制限は天候や季節の影響を受ける可能性があるため、当日現地にてお支払い及びご確認ください。 最大人数を超えた場合は入室できませんし、訪問客は許可されません。 また、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りは不可能です。 保護者付きではない未成年者も利用できません。 予約したペンションのイメージと実際の宿泊施設が異なる場合がありますので、この点にご注意ください。 ペンション内では火災の危険物質である火薬や爆竹などの物質は使用できません。 火災による責任は利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションは何人まで泊まれますか？",
            "answer": "ペンションの最大収容人数は何人ですか？"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？"
        },
        {
            "question": "ペンション内には何人まで駐車できますか？",
            "answer": "ペンションの駐車場は何台まで停められますか？"
        },
        {
            "question": "ブルモンの利用可能時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ブルモンの利用可能時間は何時から何時までですか？"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用時間は何時から何時までですか？"
        },
        {
            "question": "ペンション内で肉類や天ぷら類、魚類を調理することはできますか？",
            "answer": "ペンション内で肉類や天ぷら類、魚類を調理しても良いですか？"
        },
        {
            "question": "ペンション内でペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "ペンション内でペットを連れてくることはできますか？"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者付きで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者が同伴しなければ利用できませんか？"
        },
        {
            "question": "予約したペンションの宿泊施設は予想と異なる場合がありますか？",
            "answer": "予約したペンションの宿泊施設は写真と異なる場合がありますか？"
        },
        {
            "question": "ペンション内で火薬や爆竹などの物質を使用できますか？",
            "answer": "ペンション内で火薬や爆竹などの物質を使っても良いですか？"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すれば良いですか？",
            "answer": "ゴミはどのように分別して捨てれば良いですか？"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 465,
        "QA": 394
    }
}